376333
4537
Tô màu cho trẻ em thấy được nhiều sự việc còn bỏ trống khi trẻ nhớ đến thì sẽ thực hiện , dùng sức mình hoàn thành nốt các phần công việc hàng ngày đang thực hiện , học tập để trông thấy phần thiên nhiên còn hoang dã nhưng luôn được các nhà họa sĩ vẽ nên dùng trong công nghệ để hoạt hình luôn gắn bó với các trẻ em như chúng thích đứng trên đôi vai mạnh mẽ của mình đi lại , chạy nhảy trong thời tiết trong lành , mát mẻ bởi vì nó mãi sống .
4
402468
2016-01-30 17:46:34
--------------------------
